點解人生會咁

晚晚4點幾醒

你贏咗 人哋未瞓你就醒

im not gay

你幾點瞓

見盡香港嘅凌晨四點(幾)
高比再世